Más allá de su atractivo diseño, tiene el espacio suficiente para todo y todos, gracias a su capacidad para 5 o 7 pasajeros. Está equipada con tecnología superior y atributos avanzados de seguridad.
Con el cómodo espacio de hasta 7 pasajeros y gran cantidad de detalles, cada aspecto de All New Chevrolet Captiva la hace tan buena como las experiencias que vivirás a bordo.